#
 
ประกาศ
เกม
Bethesda
 
Remaster
 
Elder
 
Scrolls
 
V
 
Skyrim
 
PC
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
#
ล่าสุด
ประกาศ
เป็นทางการ
นำ
เกม
ใหม่
แน่นอน
วาง
จำหน่าย
ภายใน
วันที่
ตุลาคม
อัปเด
ตก
รา
ฟิก
อัปเดต
สำคัญ
สำหรับ
เครื่อง
คอน
โซ
ล
โดยเฉพาะ
รองรับ
บน
คอน
โซ
ล
แต่ก่อน
เพียง
บน
เท่านั้น
สามารถ
สำหรับ
ใคร
บน
พร้อมกับ
ตัว
เวอร์ชัน
จะ
อัปเดต
ตัว
เกม
ฟรี
ที่มา

Bethesda
 
Game
 
Studios
 
Elder
 
Scrolls
 
V
 
Skyrim
 
Remaster
 
PC
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
Mod
 
PC
 
Mod
 
Skyrim
 
Steam
 
DLC
 
Legendary
 
Edition
 
Elder
 
Scrolls
 
V
 
Skyrim
 
Special
 
Edition
 
Eurogamer
 

